# Решение
Из названия понимаем, что в файле скрыта какая-то информация. Пробуем вытащить все картинки онлайн-сервисом или редактором PDF. Видим множество различных QR-кодов, которые, как оказывается, не несут никакой смысловой нагрузки — это слова из песни "Miracle Of Sound (Assassin's Creed Unity song) — My Revolution". Значит, нужно копать еще глубже. Следует внимательно изучить PDF любым редактором (например, Adobe Acrobat PRO или его аналоги онлайн). Через некоторое время находим белую точку, которая является гиперссылкой на [pastebin](https://pastebin.com/ehAP6MTp). Переходим и видим флаг.  

*escctf{tH1$_1S_my_r3V0lu710N}*